食a酸好番入黎

有冇巴打食a酸好番？ 可唔可以分享下 最近爆得好勁 人生絕望 想開始食a酸

食頭幾個月都會有，慢慢會好

屌你老母留名

好多問題想問
1 食左幾耐先好番？有冇番發？
2 爆發期係通常幾時開始同完？
3 本身多印 過完爆發期d印係咪重勁？
4 爆發期係咪多數生石頭？
5 巴打們係邊再睇？睇左幾錢（求介紹）
6 聽講食緊皮膚會好乾 依家重要冬天
7 完左療程係咪都係好多印 要等自己退
以上問題求解答

我食緊第三個半月每日20mg
1.未完藥要食半年
2.我係第二個星期開始爆左三個星期到，勁樣衰，不過有無爆發同幾嚴重就睇人
3.會
4.唔係
5.自己係屋企相熟醫生。你自己google應該會岀一兩個高登仔成日講
6.會甩皮，咀係最嚴重。眼我就無咩
7.答唔到

1 我食3個月搞掂左 停左藥都控制到
2 3 4唔明你問乜
5 柴灣睇 一次900-1500到 一個月睇一次 有支洗面比你
6 係 乾到痛 個醫生仲要叫我唔好搽藥膏之外既其他野 我個排痛到仆街
7 我冇乜印

感謝咁多位巴打 黎緊考試等開sem放大假 爆發期應該會係屋企做1個月廢青 工都唔會番

1.差幾日食完第三個月，暗瘡大致上得以改善，無再爆發。
2.藥廠指第一個月，我就第二個月完第三個月開始先爆，之前一直都有爛面，跟住就大爆發。塊面嘅石頭瘡消失，去咗條頸。不過爆發好快過，今日出，兩三日後消失。
3.無理會過印，已經太難睇，無乜分別。
4.我自己係石頭，再加一d白色膿嘅細粒。
5.樓下求其睇，20mg一日一粒一個月1280
6.有搽舒特膚保濕嘅習慣，得嘴唇乾，同埋鼻腔乾（會出血）
7.哩個遲d答你

有段時間好辛苦，但要清楚哩種係需要幾個月嘅藥，加油捱過去呀。我依家三個月，日日煎炸嘢，夜訓，反而無再生暗瘡（以前只要衰一樣就爛到死）。感覺好好多

其實依家只係keep住1 2粒 死唔斷氣咁 不過d印真係幾勁 做野果到有時要擔擔抬抬 谷到個面紅晒 夏天重勁

差唔多六個月。都叫冇嘅，生出嚟都好快謝
第一個月
唔算多。唔覺。但食完印會淡左啲
係，畀平時果啲會大粒啲
荃灣。好似千幾二千一個月
係。所以建議唔急嘅，春天先開始
係，冇之前咁深，但要冇哂或者正常番要等時間或者用其他嘢先得。a酸唔係主力用嚟退印

thanks

食左8個月，停藥年幾，間中出一兩粒好細粒既
咀唇會乾，試過流鼻血（大概食左兩個月）
開頭有驗過肝，不過醫生話唔使keep住驗所以驗左一次
停藥會出返油但係會少左好多
so far而家都滿意效果，係以前d印仲係到
btw我睇果個醫生有d貴要2500/month
a酸會開r牌俾你（即係原廠）

巴打們食緊個陣都有正常社交活動？

你地食完a酸之後，點打理自己皮膚？用咩護膚品？

以前食過一次，結果復發
宜家再食第二次，食咗兩個禮拜，希望真係斷尾

咁梗係有啦
成六個月喎

巴打你柴灣邊度睇😨😨
巫定係朱？

推

我食咗20 weeks好返
兩三年前喇好似已經，不過舊年有翻發，但少過第一次爆發嘅時候好多，
大約只係第一次嘅3分1至4分1
而家好多印但都總叫好返晒冇再生
人都有返少少自信，利申本身都樣柒

btw我睇柴灣朱，我覺得幾好，佢好好心機解釋我聽又唔嫌我煩
你預一開頭食嘅第一個月内會爆，爆到兩個星期到就會完，
神奇嘅事就會開始發生
印就要由佢唔生之後先慢慢退，
嗰時醫生打咗個比喻，話生暗瘡好似山火咁，
一日仲燒緊啲樹木都生唔返出黎
雖然平時好多人話食A酸好差點點點，
但我唯一後悔嘅係我太遲先決定去食
最後就係，巴打total預一皮到啦，早日康覆呀喂！

如果已經成面都洞口，點解決？
唔好答我整容同自殺

啲人話早晚食奇異果會好啲

我唔敢食a酸 因為要驗血

試下奇異果 食1個月到啲印會慢慢退

朱除左開A酸俾你,仲有冇開埋抗生素俾你頂下個爆發期呀?
一個月幾錢 同埋食幾多MG
我打過去問姑娘,姑娘話每次見醫生覆診都要$250..
但A酸幾錢就唔講得